# keylock

Напишите примитив синхронизации, позволяющий "лочить" строки из множества.

В обычном `sync.Mutex` лок всего один. В один момент времени этот лок может находиться
у одной горутины. В нашем примитиве локов может быть сколько угодно. Каждый лок мы идентифицируем
ключём - строкой. Каждая горутина приходит к нам со списком ключей и хочет захватить сразу
все локи из этого списка.

В итоге, внутри критической секции может быть сколько угодно горутин, но у всех них множества
ключей попарно не пересекаются.

Например, если к нам придёт 3 горутины:

  1. `LockKeys({a, b})`
  2. `LockKeys({b})`
  3. `LockKeys({c})`

То в критической секции одновременно могут находиться:

  * 1 и 3
  * 2 и 3

А вот 1 и 2 одновременно в критическую секцию зайти не могут, потому что у них множества ключей пересекаются.

Метод `LockKeys` должен блокироваться, пока не удастся
захватить все ключи, либо пока операция не будет
отменена через канал `cancel`.

```go
package keylock

type KeyLock interface {
    // LockKeys locks all keys from provided set.
    // 
    // Upon successful completion, function guarantees that no other call with intersecting set of keys
    // will finish, until unlock() is called.
    //
    // If cancel channel is closed, function stops trying to lock received keys and returns immediately
    LockKeys(keys []string, cancel <-chan struct{}) (canceled bool, unlock func())
}
```

Реализация не должна содержать busy wait. То есть, если вызов LockKeys не может выполниться,
потому что какие-то из ключей залочены другими горутинами, то текущая горутина
должна засыпать.
